其實制作5毛名單對我地鍵國既正面影響係乜？

有冇手足跟左五毛list之後個人大膽左，自信心強左？

令中共派多D五毛黎連登>>維穩費上升>>支爆>>建國成功

Goodest logic

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

習大大一大一路跌小小都一百個億啦，區區廿零萬維穩費駛京

淨係狙擊關巴都要幾十億

想講咩呢？

區分出港獨狗同愛國派的分別

精咩幾十億，笑唔笑死人呀

個人開朗咗

係，每日有笑話睇

無 再係咁鍵唔到國啦

佢先係港獨之父根本

咁即係講撚完啦，係嗎？

金科玉律，維穩，鍵國，港獨都用得

冇野發表

係呀攞住去屌鳩問個條撚樣個老母都得呀

句野自從狗主收山之後當冇講過了🤧

威乜撚野水屎遮，米畀你條撚樣用黎笑鳩我遮，你勁d添啦

學你好d

考試100分?

LM

屌你老母

點呀又

足絲雞我屌你牙串9我地何仔！

屌佢老味

睇唔過眼，APP台自稱PAD代表過黎支援波台

好可惡

唔好貼youtube link啦

你個簽名我用手機睇已經夠長
加埋影片預覽又長多節

班人玩金剛棒根本係為咗享受洗版樂趣
美其名就捉毛，但捉毛洗乜又洗版又推舊post
開個新post出條list落證據，灰色地帶就討論下，好難咩

-------------------------------------------
對關sir嘅幾個長期疑問，求解答
1.淘寶唔洗狙擊，支付寶又猛烈狙擊，其實佢哋唔係同一間公司咩
2.支付寶幾時同QR code做咗掛鈎，點解撐QR code(技術)=暗撐支付寶
3.五毛榜榜首Dwade幾時有圖證明佢撐支付寶

呢個LIST嚇到習總

何仔

足絲雞夠薑出黎隻揪！！！

足絲雞我屌你老母咩

屌你 幫撚住足絲狗

仲喺到貓哭老鼠